一人一個氹掂屋企人俾我養貓既方法

我之前都chok過佢地幾次 其實佢地心底都中意貓 成日上YouTube睇貓video 又話邊種貓得意嗰啲 但就成日叫我唔好養 因為佢地嫌煩 又驚第時隻貓早走過佢地 佢地會太傷心 頂唔住 我又諗過直接帶隻貓翻去 但又驚會嗌大交 搞到隻貓都唔開心 有無人俾人意見我

我以後會俾大大份家用

先斬後奏

每日喺whatsapp send超得意嘅貓貓gif圖畀佢哋

屌你奶屋企人驚傷心呀！真係好傷心㗎！你明唔明

算命，話養貓全家保平安， 助學助事業運， 仲會有好姻緣， 咁岩算命佬有隻八字同你match既風水貓. 所以就帶左隻貓番屋企

你哩個情況直接帶貓返去得啦

9吹話>eg '呀婆報夢話做左隻貓返黎陪我地（邊個老一輩過左身）

:我試過話隻狗D 神情姿勢十足十我呀婆，之後我呀媽就唔敢出聲，繼續養了

你都講到佢地都鐘意貓啦 直接拎返屋企萌下佢地
唔通仲會趕佢走 即刻錫到佢窿啦你洗擔心

我都覺得呢個方法係最好

先斬後奏
利申：成功

我自己都驚架其實 但無理由因爲驚而有能力俾個家佢地都唔去養家麻 見到佢地係等領養嗰到好想跟人地翻屋企 真係好想俾佢地感受到受 幫到一隻得一隻

巴打 你都幾有創意

我會鏟屎

你都啱既

希望我都成功

我好想鏟屎呀

大左自己出嚟住先養啦
你唔養又唔會死 但要唔鍾意貓既人對住貓 會想死

最重要係 間屋係你父母

佢地中意架 有個屋企人仲勁中意 只不過係另外幾個成日話煩先搞到勁中意嗰個唔敢岀聲

分分鐘隻貓仲親過個仔

失敗左點算?
成功例子一定會周圍唱
但失敗例子點會講俾人聽搏屌吖?

萬一樓主屋企人真係激到掉隻貓出街你就真係作孽啦

晚晚係佢瞓咗之後 係耳邊講"我要養貓"

怕煩都係一個理由
都係個句 你咪搬出嚟養 何必搞到你屋企人?

我都係，但屋企人冇明顯話鐘意貓。

覺得樓主如果講話向街撿到，係緣分黎，應該ok 😹

同隻猫落左契約，share9+1條命

嘩屌 睇到呢句野個心離一離

點解呢

未養就諗隻貓死
不如諗養唔養佢都會死，
自己親自為呢個小生命帶來快樂仲好

乜撚野契約呀大佬 大個仔喇唔好講野學埋d動漫啦

咁認真

附近有鼠患？
我果case係家母唔肯養貓 其他家庭成員係贊成的
有次成隻活生生既老鼠中午係佢眼前行過
過兩日隻貓就到屋了
隻貓人地送既
呢家最錫隻貓既係家母
D寵物post唔係吹水
最反對果個9成最錫d寵物

我真係咁就成功左
而家屋企人寵隻貓寵到上天

冇錯, 呢個情況帶隻貓返去, 之後成屋地位應該都係最低, 仲低過隻貓

老母本身鍾意貓

先斬後奏+1
利申：成功

每個話唔養嘅父母最後都會變成家最錫隻貓嗰個

搭單同問
我成日同老母講想養
佢就話，你想我掉佢落街就養啦
雖然佢笑住講，但我都知佢唔想
成日都話養佢養我2揀1

先斬後奏成功咗
依家屋企人對隻貓仲好過對我
我爸試過無啦啦sd啲貓衫相嚟問我隻貓幾長 要買幾件衫俾佢

之前見有個post個po主又係帶咗隻貓返屋企不過屋企人日日瘋狂轟炸佢話唔鍾意又話有傳染病又剩咁,結果po主話有一日發現佢老豆去咗學寵物按摩

有啲嘢依家唔做，以後都好難再有呢團火去做，人生無幾多年，想做就去做，反正唔係啲傷天害理事。

咁都要睇樓主幾多歲，唔通中學雞冇經濟能力都先斬後奏咩，如果失敗，要安置番隻貓，真係停一停，諗一諗，一條命來

自問承受唔到佢離開嗰種痛 真係唔好養

你同佢地講試養一個星期

同完左就同佢地講唔要就會拎去啪左佢

甘殘忍我講唔岀

我真係有諗過經濟上有無能力養到 因為都驚屋企人唔肯同我分擔 所以宜家都想儲多啲錢 確保俾到舒適生活隻喵先帶佢翻泥 btw唔係中學雞

我諗真係會好似無左一大忽肉咁痛 呢個我都要考慮清楚

唔好預屋企人同你分擔，養寵物既野冇事就好平，有事時醫藥費可以去到5，6位數

唔生仔，養貓當養小朋友，咁就覺得唔貴ga la😂

我有親戚都仲未忘記到佢隻狗

我屋企都養咗隻 但我老豆都成日嘆氣話掛住佢細個嗰隻 望到就會諗返起

我未經歷到嗰個位 但應該會幾痛吓 有人比喻過 仲痛過失戀 我本來都做好晒心理準備先養 但養耐咗 開始唔肯定自己第時面唔面對到 而家好珍惜同佢一齊嘅時間